蘋 果 頭 版：持 BNO 簽 證 可 提 取 MPF

藍屍會唔會都爭住拎

靜雞雞唔得嘅

賣樓+MPF

夠唔夠喺英國過世

早前有港人以LOTR（Leave Outside the Rules）方式提前到英國居留，欲取回強積金被拒；惟今年1月底英國正式開放BNO簽證服務後，有部份強積金受託人公司「開綠燈」，其中宏利向本報證實，上月底已發出新指引，釐清BNO簽證獲接納為申索永久離港、並提早提取強積金的證明文件，但需視乎當時移民政策。積金局發言人回覆指，受託人擔當把關角色，會整體考慮相關事實和資料，當中包括BNO簽證。

舊聞？

當時都未有簽證，只係用護照當然唔得

根據本報獲得的宏利內部指引，永久離港申索情況有三種，一是離港往中國內地；二是家庭/配偶簽證/許可證；三是離港往英國BNO簽證，其中BNO簽證部份屬於新增項目，相信是讓前線同事更有效與客戶溝通及講解。

宏利財富管理經理Mic接受本報訪問時透露，BNO簽證是永久離開香港的新方法，由於過去欠缺相關指引，引起業界及客戶不少猜測，一度以為要獲批英籍才符合提早提取強積金的資格，如今公司最新指引清楚說明BNO簽證屬有效證明。

Mic續指出，提早提取強積金的申請人仍要到民政事務處宣誓，以及提供其他證明，而且「越多證明越好」。他又透露有兩名客戶12月底以酌情入境安排（LOTR）移英，當時已宣誓惟未能提早領回強積金，如今透過申請BNO簽證再闖關。

新指引公佈後，Mic指已有五位客戶準備透過半自由行、將強積金累計權益轉移至宏利賬戶，為移英做好部署，「始終打咗咁多年工，自己錢嚟㗎嘛，梗係袋喺身最好啦」。他又提醒近日投資市場較為波動，建議移民前將資產轉移至保本基金，避免資產大幅縮水。

想吸晒啲客過去先

唔知恒生會唔會同匯豐一樣 guideline ?

正呀！

靜靜雞靜靜雞

比人知道你搵佢笨咪仲衰

退休去日本爽好多

第一日睇蠢果？？
由理大篤灰 安心出行篤灰 到今日呢單

咁大聲提金管局

單純拿住本BNO唔得

因為BNO唔等於有居英權

拿住BNO VISA先可以

因為BNO VISA先有居英權

分到未?

宏利想低調幫香港人
依家俾人踢爆 即時俾港共施壓

lotr衰硬國安法啦 蠢到 拉

旺角朗豪坊樓上今日會唔會拉人封office

似係中共想comfirm邊d人用5＋1走人
之後攪走你香港身份斷你後路
但都係果句無理由有得拎，都唔拎走mpf

香港起碼200萬人有樓
當平樓都6-7球
真係收下息夠生活好多年

一息不斷不甘志短，以為改咗名就冇人認得你？改埋咁嘅名想扮手足？
一日出十幾個post扮轉貼新聞去挑動矛盾！
好人好事又唔見你講，淨係識轉貼藍媒新聞挑動移民相關矛盾！

有樓好易走

轉宏利再走又贏

不得不承認，蘋果係重要關頭就會派膠

個個post都係移民

唔講大家都唔會知
如果得既其實好快全世界都知

推

咁玩法隨時轉頭又改做唔攞得

積金局大石責死蟹唔到佢唔改返

毒果真係仆街來
成日頭版篤灰

搵都係搵班ON9藍屍笨
等睇一班就退休既廢佬點搞先

真
睇定d先轉

安心出行單野都on9 而家又黎
究竟蘋果係咪已變節

即刻取消蘋果訂閱

你老味又做啲柒嘢

咁我地呢？

其實有無諗過佢係想扇班藍屍一獲?
移得民既,其實都神早拎左

又係蘋果

仲返緊工，有冇得拎

我唔再係香港做野都唔攞得
咁當初強迫人整強積金做咩?搶錢呀?
有證明唔再留港同唔再係香港再工作喎

屌 即刻拎返幾十萬all in GME仲好講真

蘋果從來都係咁，第一日睇新聞？

共匪：明搶㗎喎

靜靜地唔得嘅。係要攪到慌死全世界都唔知。然後俾仆街政府睇住黎玩嘅。DLLM。次撚次都係咁。明知自己個朵響就唔好咩事都周圍唱周圍傳啦。得喇。明喇。知你消息好撚靈通喇。行到好撚前喇。麻煩死開一二角啦。你唔出聲冇人話你啞架。你依家出聲啲人咪話你柒law。就嚟手足冇食菜便秘都要話俾全宇宙知喇。DLLM。

港共同你講道理？
巴打訓左幾耐

玩完...好快修例

連登仔：蘋果唔報會無人知？

Bno visa 可以拎mpf
咁大件事，點解蘋果唔可以報？
樓上咁多人帶風向屌蘋果？

同埋拎得mpf，港共一定知道架啦，唔洗報紙講都知

連登仔：唔睇蘋果睇交匯大公啦！

屌你老母蘋果又篤灰
唔撚知咩叫靜靜地
等睇宏利過兩日做護旗手、支持國安法、支持愛國者治港

痴孖根,咁不如佢即刻改埋就算證明到唔再工作都唔比拎啦

黎到呢個階段 蘋果仲諗住自己係正常報紙?
細細格報又得唔得
使唔使歌頌下佢

正喎 兩公婆可以攞成兩百萬走

毒果最鍾意篤灰，大大聲講啲嘢出嚟最驚政府唔知，係傻登先撐。

視乎你/家人幾碎

有幾多家人

樓供完未

佢而家改強姦合法化都得
你吹？

碎你老母

蘋果我屌你咩

正常人做20 年野都有20 萬，多少都幫到手

終於有個正常人

靜靜地贏唔得嘅.gif

碎埋你老豆

唔識速成打個字呀

博你轉完唔係即刻拎走

宏利得，其他mpf 一定都得，不過食左頭淡湯先

咁撚7 on lun9, dklm取消訂閱bye

唔洗合法化咁煩，佢唔告就得

留名睇唔走果班齋供一世，最後發現無得拎

得
佢鐘意改埋退休後唔比你拎黎用都得

我可以肯定兒登一定有人開po先

兒登點講都得
傳媒唔講得

其實蘋果從來都無變過
以前新聞娛樂化引入蝗語唔講住
淨係睇返14年點賣手足
再對比今日根本無變過
係19年和勇不割扮過吓
係嗰半年有啲人先開始睇政治新聞
太過美化蘋果

卜竹6呀屌你

Btw 用粵語審音配字庫查啦 查你個碎字 就搵到個同音字歲同埋個倉頡碼

屌你老母呀蘋果

係啲傻仔當蘋果係自己人
蘋果永遠係後門放火

立即退訂蘋果
宏利都講左成個月
移英既人會知 唔移既未必會知
呢個月你見公開場合有人討論？連登有熱門po?
但撚樣蘋果作為黃媒龍頭
俾藍屍jer到實一實 仲A1頭版咁報
到時俾藍屍藍媒放大 港共又可以做野喇
港共做呢類minor野好多時睇社會輿論
even金管局知都未必會咁快出手 林鄭未必會知得咁快
但社會輿論夠多 藍屍屌柒就注定會高調出手
本身可能有堆人拎到錢走 而家齊齊冇得拎
屌你老母蘋果 都唔撚係第一次

利申：撐拜個陣退左訂

唔覺毒果有問題，完

嗯 大公報最好

掂哂，林鄭係碌柒就會當睇唔到

有能人走咩，自己睇數據啦

其實唔計香府玩嘢，LOTR 唔畀你拎MPF, BNO visa 先畀係好正常。LOTR 完全唔代表你已朝向永久離開香港。

要個個都咁諗先啱

加油

死撚開啦PR分化撚

又嚟玩cctoy式二元對立。

其實好on9
冇外地居留權都可以永久離港
例如旅居
不過港共唔同你講道理

蘋果唔報港共就唔會知

分你老母化咩
蘋果公開理大最後逃生路線個陣你訓撚左？
留返啲錢俾其他組織好撚過啦

樓上話靜靜雞真係戇撚鳩

躝開啦

ON撚9
知唔知咩叫新聞呀
有利你既就講得, 不利你既就唔講得
同大公有咩分別?

點解可以有人講到蘋果唔講政府就會唔知
天真嬌？

喂 宏利講撚左成個月啦
你有冇見到人講？
定你岩岩睇蘋果先知

下 仲講緊中立阿？
唔怪得公開poly逃生路線都冇人屌啦

蠢老鼠

毒果

毒果執柒左佢啦
屌

呢單好耐之前已經有人開post 講過

控因為呢啲多數係熱狗pr

知又好 唔知又好
作為黃媒有責任諗下自己既報導係咪合理合身份
立場影大頭又話中立 蘋果報poly逃生路線又話中立
呢啲如果係文匯出現 咁係咪又中立？
係咪港共乜都知或者有藍媒報 蘋果就可以乜撚都報出黎先？

你呢個計法其實好有問題
如果200萬人都賣樓，就唔會200萬人都賣到樓，除非一個蝕得甘過一個

你而家唔係賣俾npc跟定價同你接晒佢，你每賣一層樓即係要有一個有能力接貨又唔走嘅人買左佢

咁仲有冇咁多人呢？

而香港私樓+居屋數只有約180萬個（2019），9up都有個譜

你3年唔走佢已經有賺，今次仲賺埋口碑

答我
係你角度 除咗蘋果 立場 仲有咩黃媒可以支持？

好似大陸咁？

藍媒有晒立場咁報道新聞 係犯規
尋日都有新聞
「中國環球電視網CGTN被英國通訊管理局罰款，涉及兩宗投訴，一宗是關於香港前年反修例示威的5個節目，未能做到公正持平，罰款12.5萬英鎊；另一宗是英國公民韓飛龍2013年在內地被捕，CGTN播出他扣留期間認罪的片段，有違公平和私隱原則，罰款10萬英鎊。」

你宜家係咪叫黃媒應該放棄中立 學藍媒報新聞?
係咪應該用同樣犯規既方法對付犯規既人?

好快封撚埋

出名既事實係冇
係咪冇人取代到就唔洗屌？
做錯野冇人屌 心態唔變 點樣有新傳媒出現？

所以我一毫子都冇畀過毒果 垃場

係數據上你咪照你調查結果報
唔會影響香港人難 唔會影響政府施政
大佬 而家講緊走難 逃生路線要中立咁報？
拎mpf走人又要中立咁報？
咁樣都唔屌仲要護住 戇鳩

拎埋mpf 走既話真係冇必要再要香港身份證

如果真係有手足唔知可以拎MPF 因為有傳媒報左
佢成功拎到錢 又移到英
咁傳媒機構報得岩唔岩?

有新消息唔報導, 咁新聞價值何在?

而家睇蘋果知道都冇用啦 咁揚等陣就封

錯要屌 認同
但係咪去到罷買unsub 咁極端
佢哋最高話事人仲還押緊 唔知幾時放
你係度打幾隻字 嚟屌人仲睇佢？

咪用你諗既野就當係結果啦

蘋果前排先報bno太空人而家又mpf

蘋果都唔係第一次
屌左咁耐有冇改善先？
成日係至關緊要位置後門放火
唔unsub俾壓力咁我要點處理？

終於有整合MPF戶口的機會

你自己唔係？
遲啲封左你係咪同我道歉？

咪咁無瀨啦, 你每個回覆都唔係個爭論點上
一直都係咁up左up右, 好難同你討論落去

希望黎智英考慮下請呢個post入面既熱血連登仔做記者 / 排版

報唔報得都要問過哂連登仔先准登

又唔諗下有啲人真係唔會自己上網搵資料，報紙唔報點知？年長一輩黃既想拎錢就唔得？

香港傳媒一時俾人屌国安法之後乜都唔報，而家又話驚揚唔報得，剩係報娛樂新聞好唔好？

強積金受托人都係問過積金局批准先會俾人拎返，咁積金局俾bno visa拎返mpf政府會唔知？咪撚玩啦伍寶

不過年底下年仲拎唔拎到就難講囉，但係揚咗等而家多啲人去拎我覺得係好事喎

除非你係果啲搵多幾年錢果班，否則今年內會走既我覺得應該唔難

利申：申請緊拎返mpf

我唔知你點解咁有潔癖啦 係都要維護所謂既傳媒中立
既然係咁 你又幫佢地上色 叫佢地黃媒？
乜中立唔係藍咩
如果你覺得追求真相就可以報啲對手足有害既消息
咁你蘋果就唔好叫咩黃媒 拎住我地錢 然後轉頭報緊人逃生路線 影緊大頭

旅居點樣永久離港 非法滯留？

各國短期居留/公海

我真係睇唔到報BNO VISA有得拎MPF 有幾偽黃?
有邊點要反撚到佢收皮既地方?

理大篤灰係fake news

背包環遊世界得唔得

好多地方彈出彈入已經可以重置免簽逗留日數

其實一search就有
總之連登點講都得，傳媒一講就係毒果垃場

有冇人hsbc又成功？

應該好快比你用bno visa拎錢走
不過政府肯定先攪呢批人dq佢港人身份
唔再返黎就冇影響

唔係講緊佢偽黃阿大哥
係講緊佢黃得黎 做既野戇鳩唔經大腦
首先佢唔係第一次 篤過好撚多次灰
其次我係想大家俾壓力佢改善 唔係要反撚到佢收皮
知佢柒過咁多單都冇人理冇人屌 黃就有免死金牌
俾你地吹撚漲

搵兒登做正苦 可能極權過金仔

乜都唔講, 呢D唔係咁多人知

你估唔提港共就唔知咩

頭兩個當係

呢單點算呀 唔提港共會唔知咩

咪臭系
蘋果唔報我根本唔知轉左policy
除非本身用開manulife姐
成日話靜雞雞
靜撚到得幾條友知咁係幫到成件事咩

你自己柒je
我唔諗住bno加無香港mpf都知宏利拎到
如果你諗住走又想拎mpf走, 咁都唔知就抵你留低俾港共啦, 自都無心搵窿路

理大篤灰係咪熱狗d都巿傳說黎
安心出行根本用third party都會有危險
結果依家大家咪又係寫紙仔

你無諗都知
港共會唔知？

拎左mpf 第日都可以回流

以前大把廢老回鄉卡拎mpf

未必係top on agenda
屌你老味好似前排唔知邊個噴水池定乜印左D港獨野, 有人醒唔切拎上黎串柒柒, 對面即做野.
有時D野靜D有著數架, 你仲要搵最撚多人hau住o既蘋果報
你地要大聲D講我實支持你架, 反正我都唔洗煩mpf, on99

多數都係計一年內最多留半年/三個月

依家個撚個mon實連登咩

睇你咩樓

九龍站/貝沙灣/跑馬地就夠

天水圍果啲咪唔夠

靜啦on9蘋果
咁高調有都變冇啦

唔講就唔會封咩
有心想拎咪依加走囉

Full time讀莎士比亞

英國1月底正式向港人開放BNO簽證服務。有報道指，強積金受託人宏利接納計劃成員，以BNO簽證作為申請提早領取強積金的證明文件，但需視乎當時移民政策。積金局下午發聲明指，計劃成員不能依賴BNO護照或其相關的簽證作為申請提早提取強積金的證據。

《蘋果日報》引述宏利2月發出指引，

積金局指，鑑於政區政府已於2021年1月29日發表聲明表示不承認BNO護照作為有效旅行證件和身分證明，亦不會在香港獲承認為任何形式的身分證明，因此計劃成員不能依賴BNO護照或其相關的簽證作為申請提早提取強積金的證據。」

積金局指出，強積金受託人在執行強積金計劃行政工作時，有責任依據香港法例行事。受託人在處理以「永久性地離開香港」為由而提早提取強積金的申請時，必須擔當把關者的角色，審視申索人所提供的證據，及檢視全部事實和資料。

積金局會繼續與強積金受託人在有關方面作出跟進。

蠢老鼠

真

毒果好鬼

毒果正仆街

啱啱積金局話唔得

毒果重要累死幾多人先滿足？

你蘋果報頭版

積金局即日落閘

燈死自己

積金易平台有限公司董事局成員名單

咁而家幫撚到件事未呀

本身蘋果就算頭版都無人睇
om9樓主放上連登，比全世界既人知晒

蘋果好鍾意幫政府執法
之前登記資料又係而家mpf又係

屌

香港人真係要多謝蘋果🙏🏻
每次都咁落力報導🙏🏻

死熱狗又抽水

【最新】積金局指特區政府已表明不承認BNO護照作為有效旅行證件和身份證明，計劃成員不能依賴BNO或相關簽證作為申請提早提取強積金的證據

蠢人永遠點唔醒
話口未完又提醒對家

上次三萬thx
之後安心出行

永遠唔識靜靜地贏

On9 知 同 俾黨認証的 反對派﹑港獨派報紙登上頭版係兩回事
後者 完全係引起晒注意同討論
前者 大家知都唔會引起注意同討論
而家咁L 揚 積金局唔做野自保都唔得啦

吊9 蘋果日報
成班記者唔L 用腦